屌你牙爺托市唔係托半日就完撚左下話？

上個禮拜五已經放晒d熊

上證暴力拉升

放晒啲熊咪好
我夾到春袋爆都走唔到

果日好多人買齊貨撈底

阿爺好心等埋港女聽日千升 一起共享大國榮耀

中國亮劍，聽日千升了

爺西比d力